唔好怨自己有幾慘，大撚把人慘過你

收嗲啦

想呻下苦 聽到依句
我只係知道講個個人
好快會慘過我 只少我會打佢一身

真係應該向全球宣傳